郭文貴爆料，香港某建制派常往東莞嫖娼，專揀處女

他又透露，中共控制香港富商、官員及議員有四大方法：

（一）搜集貪污行賄證據；

（二）引誘他們到大陸嫖娼後拍攝淫亂視頻；

（三）中共官二富二代與港商政要做生意，建立利益關係，或偷錄其船上賭博記錄；

（四）大規模派人滲入並控制香港各大行業。

淚

(二）係唔係湯渣

條友又9 up

爸打眼利

處女膜可以修補

湯十一

切勿Google

灑

湯

雪

廠

街

潮洲辣妹有冇份？

開始覺得條友流流哋，好多都冇證據

其實除左一犯法之外
二三四有乜撚野用？

2好有用

d證據係咪同支爆同樓市跌係同一樣嘢來

邊有處女做雞
全部都係手術處女
俾人搵老襯咋

究竟係邊個

二少？